荷蘭叻有今日啦！

位於歐洲西北部的荷蘭（Kingdom of the Netherlands）其實正確的國家中文譯名應為「尼德蘭」（Netherlands），但國際社會及荷蘭政府本身經常使用其暱稱「荷蘭」（Holland）。因為香港某藝人以「荷蘭叻」為名，而且此人太厚顏無恥，該國決定從明年1月起，在所有觀光及對外宣傳上棄用「荷蘭」字眼，全面正名尼德蘭。

推

再推

推完再推一推

殊.........

話時話，我今日發現跌咗野！
個P字唔見咗！

點解嘅

真係㗎？

正

尼德蘭叻

尼德蘭叻！ 好名！

荷蘭橙 = 尼德蘭橙 = 你班欄坦

你21萬一早就應該甩啦

我都有今日！

荷蘭同荷蘭叻割席